最近覺得惠元(牙純)愈黎愈正點...

牙純一直都咁正

咪搞鳩我純

搞搞聲咁難聽
我好正經

你要牙純 我要周周 ok？

仁美正d

.

其實個個都差唔多樣你地點分到

係靚嘅 只不過可惜面癱

我做唔到放棄佢地任何一個

我要牙純 你要周周 ok？

ok 我要埋真b

要唔要追加牙演？

佢不嬲已經屬於我

究竟邊個係屬於你= =
有無list

irene bbg係我唯一 其他都係逢場作戲

有青春少女嘅體香...

面盲都咁大聲講出嚟

韓國人同黑鬼一樣都係個個一樣樣

佢兩個先叫一樣啦

你知唔知自己講緊乜

真
我到宜家都認唔到呢兩條友

咪就係囉 一樣既屌

睇個鼻就認到啦

屌你老咪 借d意反鳩我降

娜b同柔理難分啲

咪又係韓國雞

非

個嘴咁好認 點分錯

same, 同隊好似仲有一個又係咁上下樣

牙純最近初試性感正能到弱智..

初初真係認唔出

好想叫佢幫我夾腸仔。。。

硬係覺得喱D款床上係死魚

都好難唔係

我覺得佢對男人係完全冇興趣

我都覺

又未至於掛 有時同佢傾計望實佢都搞到佢紅哂面

IONE 本命 小清純

佢真係正
初初PD48 比導師鬧就呆笑
比人叫讚下(都唔算讚)就喊
同美波做母女形象搞到D人投佢
比人屌唔值出道(實力係唔值既)
團綜VLIVE直播吸晒飯
成日ON99咁 自帶笑點
一見到佢就想睇佢有咩ON9野

純演好正

屌你老母啦 還反牙演俾我

做最後一集成班PD489屌9人
但佢明明當初人氣係爆到上第3
都唔知個陣鬧佢D乜
之後出道到E家就冇左回事

可以屌佢無實力既
但佢無神神爆左出黎
最後4輪投票佢都票數好高
有乜值唔值出道呀

最好比晒架妹出道489就最滿意

好彩個個竹內美宥無入
唔係真係玩能完
佢地屌人無實力 又唔屌牙宮無實力

咪阿
到時班489又吠冇得兼任架啦😂😂😂😂
佢地唔會CARE兼任幾辛苦
有手握先最重要

竹內美宥比佢地吹撚大到

無牙宮pd48邊有人睇

真 鏡頭都無

B站又係有D人成日吹竹內美宥
完全唔知有咩好吹
班友係咪48G FANS
乜春都話唱功勁

牙宮真係好廢

其實一直都get唔到竹內美宥
硬係覺得佢似男嘅

我唔知佢唱日文點啦
但韓文真係唔撚得LO

佢出到道無問題
但班友唔好講到懷才不遇咁
又要話邊個邊個唔值出道
邊個邊個先值出道

衰妹對養陰丸又好似大左

肥左

share ok?

有我個b 肥咗好正常

@489

仆街死啦你

屌你老母

清純賣點就係無實力
好可愛

有無人有牙純fap material
急求

有無多啲
做研究要用

米痴線好冇?

學友米搞牙純好喎

咩搞呀 傻咗咩

射精❤

做咩研究先

低汁

驚自爆唔答